香港人有國歌 但有冇戰歌

不屈進行曲
利申：軍樂理論上係應該歡樂ｄ的

戰歌

Standing here
I realize
You are just like me
Trying to make history
But who's to judge
The right from wrong
When our guard is down
I think we'll both agree
That violence breeds violence
But in the end it has to be this way
I've carved my own path
You followed your wrath
But maybe we're both the same
The world has turned
And so many have burned
But nobody is to blame
Yet staring across this barren wasted land
I feel new life will be born
Beneath the blood stained sand
Beneath the blood stained sand

其實要係現場播 提升戰意

沒有唯一

貼撚錯 依條先係

爭一首香港版馬賽曲

不屈進行曲

誠意推薦Wagner 嘅Walkuren Ritt